{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046014",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70362&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해하버리조트"
    },
    "text": "このペンションは南海の大自然を抱いた場所に位置しています。 空と海が一望できる景色を楽しめます。 南海の海がパノラマのように広がる客室では、休息と癒しを体験することができます。 タレンイ村は車で7分の距離にあり、斗谷月浦海水浴場とアメリカ村も車でそれぞれ6分と9分の距離に位置しています。 ペンション内には共用プールと屋外個別プール、個別屋外スパなどが利用できます。 事前予約は必須です。 愛犬はプールに入手できず、プール利用の際にも事前予約が必要です。 チェックインは15時、チェックアウトは11時です。 すべての客室は禁煙で、無料Wi-Fiも提供しています。 VIP、ラグジュアリー、スイートなど客室別に屋外個別プールと個別室内スパオプションがご提供されます。 ご利用の際には事前予約が必要です。 無料で利用可能な個別野外スパも予約が必要であり、様々なオプションがあります。 VIP 06号客室にはカラオケ機器があり、追加料金が発生します。 ペット用品は個人で持参し、カフェは午前8時30分から午後10時30分まで運営されます。 屋外プールは年中運営されており、追加料金が発生します。 ルーフトップ屋外スパと大型ジェットスパも予約が必要で、それぞれ2人用、4~6人用、2人用ジェットスパが提供されます。 朝食サービスは午前8時30分から9時まで利用でき、バーベキュー施設とザイグルも利用可能です。 客室ごとに個別バーベキュー場が提供され、愛犬同伴の場合は愛犬用品を個人で持参してください。 オンシーズンには料金とプールの営業時間が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは南海の大自然を抱いた場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室から何が一望できますか？",
            "answer": "客室からは空と海が一望できます。"
        },
        {
            "question": "タレンイ村はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "タレンイ村は車で7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "斗谷月浦海水浴場はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "斗谷月浦海水浴場は車で6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "アメリカ村はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "アメリカ村は車で9分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できる施設はありますか？",
            "answer": "ペンション内には共用プールと屋外個別プール、個別屋外スパなどが利用できます。"
        },
        {
            "question": "愛犬はプールに入ることができますか？",
            "answer": "愛犬はプールに入ることはできず、プール利用の際にも事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室には無料Wi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiも提供されています。"
        },
        {
            "question": "屋外個別プールと個別室内スパはどの客室で利用できますか？",
            "answer": "VIP、ラグジュアリー、スイートなどの客室で屋外個別プールと個別室内スパが利用できます。"
        },
        {
            "question": "屋外個別プールと個別室内スパの利用には事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、屋外個別プールと個別室内スパの利用には事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、屋外プールの利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "朝食サービスは午前8時30分から9時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設とザイグルは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設とザイグルも利用できます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金とプールの営業時間が変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金とプールの営業時間が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 560
    }
}